李家超條撚樣去澳門唔洗隔離

兩條友又唔戴口罩，又2個人集會，都唔拉佢哋？仲要搞亂澳門